[COYS - 今日台灣，明日香港]熱刺球迷吹水區 189

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

真熱名單Update @20200111 連會員名, 61人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

科lan喇

OK, 今日踢得幾好。
後防OK, 前場柒，把握唔好。
不完美，可改善。

盡左力

2019/2020主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
13 - - Michel Vorm 禾姆

Defenders
3 - - Danny Rose 丹尼路斯
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
7 - - Son Heung-min 孫興慜

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒

摩佬盡力了，幾球黃金機會都唔入

龍都唔中..

係
呢隊熱刺既下半場係好睇

下場咪又踢閪波幫人起機 改乜撚善 摩佬要成個camp trainging果種先練到野

一早做正選是但一個阿根廷人唔洗搞到咁啦

摩佬會否有壓力？

還是似肥賓教紐卡素咁

今場賽果就一定唔收貨
但過程 算係咁了

果兩球明顯係絕佳入球chance連龍都唔中都算今季縮影

其實我又覺得今場榮唔錯

仆街仔今場起碼好過榮同屌你
但換走係佢仲要俾人boo

同埋今場係無嘢好J
三輪一分都搵嘢J

笑能死
今場啲弱智級埋門真係好熱刺

真係要入囉每一個都 無咗kane無人入波

tan仔好穩,farewell科

輸1球，算係咁起碼有返啲火

都唔知今場屌榮做乜

不過alli就肯定垃撚圾

全場射門熱多過猁

山齊士真係好似京治

搶咗幾球俾前面啲仆街仔

?
榮今日踢得算係咁

仆街死抵比人boo

同埋中後段換左ss low同lml轉個451都有d野睇下
係唔同左

有傾就無咁多機會拎嚟敗

alli成日搵細佬代踢

無左kane隊波好生猛
同上年一樣

咁都仲有8弟

鄰居冇左隻羊應該都幾唔掂

希望之後我地生性啦

Tan可以比多d機會 唔差在出埋parrott試啦

直頭 山 a4 坦 科 排個4中堅啦 反正兩邊閘都廢既
Rose 0%向前傳成功率呀大佬
臭 踢五場得一下靚傳中咋

alli 啲決定太慢
榮技術點都好過 dier

今場波好好睇
防守逼搶，反擊d one two同大斬都好快好到位

Alli拖波拖太耐

唔算屌既 不過好似存在感好低

屌你個仆街仔成日哂機會 再唔係就傳比對面

儲左450分鐘先得1腳

何止今季，簡直係近十年嘅縮影，幾多次舊肥肉吊到埋口都自己嘔返出嚟

Dele 件垃圾可唔可以收收先
見到就憎 拖慢哂又屌隊友

逼搶太遲用啦 起碼逼一段 放一段 下半場就chur盡佢
對面個bench已經冇咩人應該攻體能方面啦

lo celso 今場出咗黎都幾搶眼
但成隊今場啲埋門真係搞唔掂

對榜首表現好過對榜尾

抵Boo係boo呢幾個月hea9,
但今場同mark位迫人傳波都ok啦

我有潔癖，擺明就走Boo走人都痴痴地

lo celso 個球真係唔入難過入
不過真係要多D出佢
如果唔係不如咪撚買斷佢

tan 一定未來有機會
換rose 搵佢打左閘
小傷都唔換走佢

打痢可以壓番住黎打，個個都好有火
證明英超好多大帝揀波踢

諗起對華西果場冇左promes既Ajax

又係咁撚on9 成場哂左好多機會之後輸埋出局

有d潛質
落場個款唔似ccv個d

睇落今季壓力唔大,唔降班就得

Rose今場咁嘅表現，今季睇怕無咩事都唔使再見到佢

屌你老母講科咪算

不過始終跟得肥普太耐...
有D 走位好猶疑... 好保守...
明明可以轉身去, 又彈返轉頭...

agger

由雙閘齊飛變自斷雙臂

tan子會唔會就係最強之人

踢三個位

買人有消息未 左右閘榮屌你全部都要清

fm佢都只係踢到中堅

都係時候要比後生仔上位喇

特別係後防老化問題

THIS IS TOTTENHAM

U愛摩力？
利維一月清到大力已經抵讚了

榮呢啲邊賣得架on9
Hg 加青訓上黎第一人

都唔差

同樣輸波，但之前對車係睇到躁得濟，熄撚咗部電視

今日七公，明日牙科

認真, 毫無建樹, 衰過fred嗰D, 長期走甩人, 進攻得橫傳

對曼 車 修都踢到碌柒咁 ig個個joseout

但今場真係有起色

但又咁 今場仲叫得落joseout既先癡線

呢場真心唔差 係衰球員埋尾果下

同上次比同樣係輸 但起碼唔係比人瘋狂射門

我覺得係對面縮左既虛火黎摩佬要多好多時間先得

daddy 換人好合理
真係睇到問題個兩條友

呢到係咁 睇唔起我地

對面踢到盃賽first round作客咁 你大概明我咩意思

睇黎要退出熱狗po

原來個下真係踢到 唔怪知得瞓地啦

猁真係好難捉摸

一時大炒 但好多時ugly win

殺哂賭仔

對面明顯係攰，其實對面下半場真係好差，連vdv防守都有啲力不從心

唔掂得xxxx啦
完

對車係個個都柒，特別係龍同son

Dele??

唔計

契仔有濾鏡 點同

場場柒場場打足咁濟

佢兩下都走甩左

#thfc will announce the 18 month loan signing of Benfica midfielder Gedson Fernandes early next week. An announcement could even come as early as Monday. [Daily Mirror]

Who?

猁狗話我地黑尻佢地

又係Fernandes

提子好高評價後生仔

下？？邊球

Mane界外球？
Tanga俾人扑頭？
定鏟小腿無牌嗰球？

葡超件件吹到超新星 但我又見唔到佢地係歐戰有咩作為

入佢地post睇就知

係咁賴球證 話淨係比牌佢地唔比我地

國米馬天尼斯好撚癲

葡超同荷甲一樣 水貨一大堆

人地干地唔知打咩套路成日好早就做到波比馬天尼斯仲要成日first goal

馬體個Felix?

今場我地叫踢得斯文啦
佢地條jelly 西走甩2 張黃啦

主先借後買咪醒囉

所以我不嬲都反猁就係咁解

馬天尼斯係勁既，又勤力又肯做配角

其實唔算好反佢隊波

最多麻麻地佢d ugly win搞到輸錢

但球迷個格應該仲衰過鄰居

拿玻里淪落到十弟

慣咗乜柒都賴

埋黎睇埋黎簡喇喂
阿蘭 高列巴利好抵呀

球迷都係球會一部分所以反猁

講真見過撐猁既冇個正常

IG個死姣閪又係猁狗

點會輪得到我地垃圾熱

想念老蘭

結果論
今日屌前面嗰啲son dele lucas/ 有份射嗰啲多過後邊啦

算多chance都把握唔到，後邊只失一球

請加度素真係咩玩法

我地已經好過二哥 二哥主場比人炒4粒

以為坦會爆炸 原來都唔差 要多啲時間

要睇之後壓上踢中下游點

佢似魯迪加 癲狗咁拍上去撩波就岩 佢轉身應該都ok

摩佬用佢應該ok嘅
唔高章 穩打穩紮咁

岩岩收到email
我似要被趕走了

📰 | Tottenham have moved to finalise an 18-month loan for Gedson Fernandes and are confident they will be able to confirm his signing next week.

[Guardian via David Hynter]

唔通真係hijack左西火腳？

同bruno一齊黎啦

我地今季暫時重呃到人，係歐聯球隊

可唔可以要個前鋒同閘先

其實摩佬個名都可以用黎呃下人

聴朝返office搵秘書拎支票

今場完全體現到前鋒既重要性

[@AlasdairGold] | Gedson Fernandes is now edging close to joining Tottenham Hotspur on an 18 month loan deal with an option to make the move permanent.

The midfielder decided to choose Spurs over West Ham after Benfica agreed deals with both Premier League clubs.

#THFC #COYS

唉

流年不利
有排執

今場算好 睇到d 希望

方向正確 教左兩個幾月有啲野睇算係咁

知道老闆

踢得算驚喜 屌但射極都把握唔到

試下出parrott啦反正都輸

同意試下

係發波瘟嗰種 唔嬲就假

收貨有突 對一哥竟然只輸一粒 熱刺對中下遊失兩粒係基本

琴日tan同山都唔錯既
黑人一齊有化學作用

尋日個場係咪有問題 係咁仆街

發覺文尼真係我地剋星黎

歐聯決賽12碼佢射素素手
上一輪crazy kick跌佢又係12碼
今輪界外球判佢得益之後我地就失左

agger
但摩佬似乎唔多鍾意，只係出過一次後備得幾分鐘
肥普起碼都會俾下機會佢同kwp
kwp上都未上過陣就借走

Weak左冇睇
淨係輸一球係咪踢得算唔錯

冇人果陣唔信焗唔到用

好似今場出tan咁

起碼見到新仔有火 話唔定有驚喜

下半場做到幾球黃金機會，有球霸應該入咗至少一球

Tan子又唔錯

但點都係輸波，跌到做8弟

摩狗不嬲唔中意用新人

對面留力

都有嘅

輸1粒咁少

Tottenham have started talks with Benfica to sign Gedson Fernandes. The player would accept and José Mourinho wants him - possible 18 months loan. 🇵🇹 #THFC #Spurs #Gedson

I didn't see it but I've now had two different people tell me Christian Eriksen handed his shirt to someone in the South Stand, waved to the crowd and then instead of walking across the pitch to the tunnel, walked around the touchline waving to the fans along the way. A goodbye?

俾人屌走
唉

尋晚唔小心瞓着咗，冇爆到閘
好唔開心

下買球星下話

尋日佢俾人Boo走真係sad 咗

其他所謂有心踢嘅呢幾輪輪踢成點呀，笑笑口跟住紅牌？學阿哥踢波跟住隱形？咪又無波入傳失波Miss chance, 尋晚Lo lml出入嚟好咗，但入唔到波講經咩

睇twitter其他人呢排就加油努力，仆街仔就繼續死全家，屌。三輪一分有球佢罰嘅，狼隊佢助攻嘅，其他未嗌走嘅前場邊個好過佢？

利維唔知肯唔肯為摩佬轉性

真係走都好嘅，起碼收番少少錢
肥普所講嘅painful rebuild 都一定要

轉性就買Bruno 唔係借Gedson Fernandes 啦。。。。。

Bruno 個心應該過咗獌度

講真，60m+ 光頭佬真係睬你都有味，季初已經課咗隻三十米

原本夏天唔係要買埋佢同大巴拿咩

邊撚個仲講呢三隻字即係同我洪七公過唔去

屌，唔記得轉acc

柒咗唔好推

如果買bruno 真係完美頂到大力個位

Painful Rebuild Except 英人

肥普季前想重建
其實英人地位都變低左，你睇佢keep住留嘅英人
一係青訓，一係話好有潛力個啲

核心位都係想去買

我覺得尋晚摩佬幾乎全部部署都岩
唯一錯就係出alli
是但出lml/locelso 做既野都多過佢
條友一上腳妹撚到

man mark，反擊set得好嘅
換人爽快啲更好

🗣 "They were lucky. They could perfectly finish the game with ten, because the VAR at that time, they were having a tea and they didn't watch Robertson for a red card."

Jose Mourinho says Andy Robertson was fortunate to escape a red card today. #THFC

又jer
咪撚成個怨婦咁

Tan踢得咁好搞到又有籍口唔買後衛

尋晚做咗假熱冇睇
又係「雖敗猶榮」？

睇射門數字係55波
但人地把握力 組織 防守都好過我地
踢成咁都無得點屌架喇 除左alli

Rose先係戰犯

排行
Others > 仆街仔，Winks > Dele > Rose

Son 都麻麻

其實依家啲人擺明係將仇恨轉嫁哂落佢到嫁啦

但唔出阿里又講唔通

gedson似係頂ssk個位多啲

var不嬲差別對待

Why
幾輪不勝柒足幾輪

美娜>>>屌里

alli 真契

不嬲大力hea都好過dele
大力傳球既路線永遠係有隊友係到

Dele 真係唔啱key波，次次見到佢上腳都拖慢哂節奏。

熱刺失去卡尼令攻擊力受損，現在沒有穩定的正前鋒可用，有傳他們會買AC米蘭射手比亞迪克頂上。

然而，摩連奴說他不強求熱刺放水買人：「不會。主席利維滿意今場鬥利物浦的人腳和演出，他會決定什麼做法才是對球會最好。」（）

不和了

有parrott同坦就夠了

Gedson吹得好行
係fm都算妖人黎

不過琴日坦第一場正選就比人咁鏟法

仲要冇紅

摩佬之前好似話parrott 太後生唔想比佢負咁大責任
唔講都唔記得kwp 比人借走咗

坦尋晚打成點

走左啦咩

Man mark文尼幾好j

但失果球都關佢事

算守得幾好

果腳換轉係我地踩對面冇紅 肯定全世界暴動

坦值得更多play time
咁係咪代表後防有人多咗出嚟可以走

所以咪話猁狗憑咩話我地黑佢地

ching 你走先，呢度我頂住

記得順手打埋針

好後悔成日借功課比個猁fd抄

其實除左連登班猁

識果個真係on9

好心借功課比佢抄佢就開心share哂send比全世界

屌 大學功課黎 仲要Essay 我唔想咁快死住

真係無論身邊定係網上 猁狗冇個正常

防守球員就成日用新人
佢好識教防守
勿劏文尼打強隊幾勁

有時球證未必睇到，見你冇野就當冇嘢

Tan完全唔似新仔

新仔唔識驚 第一場就大戰 一定搏盡
你睇佢賽後讚坦
坦個樣乖乖仔咁執行摩佬戰術就得

其實mctom 個樣都係乖仔格

艾斯派古達

已經好勤力，放咗好多長傳上前

感覺今個月應該有個前鋒會黎
Piatek 當比利 賓迪基
如果piatek都要30m
不如比多15m 要當比利
賓迪基就

只能夠講，有起色

妹完之後仲喺中場整腳腳面拉西傳波

摩佬同哥狗係完美既反面
前者進攻靠球員自動波 密集防守破442
後者防守靠球員自動波 傳控破密集
有坦科夫走得 好難怪摩佬情斯迷黑鳩

嗰腳佢係衰衝動啫，好過啲冇動作嘅

呢場出佢真係比到驚喜

摩佬要條友真係有英超水準先會俾佢正選，如果未到但有潛力就後備間唔中出下

本來FA cup係可以試下玩幼幼
但摩佬今季要交功課 歐聯、FA cup都要全力出擊
Parrott連FA cup都冇得出

其實得果17歲, 完全唔洗心急啦

係驚佢唔續約

坦睇身形似CCV

我反而覺得似king
黑人嚟講算係中等身型 速度正常
(當然King當年算快)

CCV 又唔高又慢

唔好陰啲陰啲又jer 我脆 人地走左

Sporting Lisbon are attempting to draw #thfc into negotiations for midfielder Bruno Fernandes as they try and start a bidding war with Manchester United. [Evening Standard]

3,2,1, Start

利維：3m
木： 60m

End

太貴，唔要了

主夠膽就一個人都唔買

依家傷兵問題仲衰過上年肥普

Daddy: I want Bruno Fernandes

Levy: Gedson Fernandes ok?

Daddy: fuck, but ok la diu

2 days later, spur signed 33 years old midfielder Gelson Fernandes from Frankfurt

#thfc are interested in signing striker Gabriel Barbosa. Inter Milan want £25M for the player following a successful loan spell at Flamengo where he scored 25 goals in 29 games. [Daily Mirror]

摩佬揀得嘅日後必成大器，你放心啦

邊個黎？米津玄師呀？

🎂 Happy birthday, @JuanMFoyth!

#THFC ⚪️ #COYS

如果冇思鄉 我覺得佢應該勁撚過耶蘇

多謝你 有心了

但係耶穌做咗國家隊救世主
你睇吓佢入國家隊之前巴西啲閪波

造案課乎躝啦~🎂
造案課乎躝啦~🎂
早安科夫fi 啲躝喇~🎂

可能我覺得耶蘇唔係單前嘅材料
尤其比佢係曼城嘅踢法更加影響觀感

hea 碧偷野食

Alasdair Gold
@AlasdairGold
Dimitar Berbatov still very much a rebel. He came into the media cafe at Spurs about 10 minutes before kick off, looking for food. Grabbed a roll, but the catering manager came over and asked him where his pre-match meal voucher was (all media get given them).

While his colleague argued his case, having taken one himself, explaining who the Bulgarian was, Berbatov casually buttered his roll, stuffed the whole thing into his mouth and stood in front of the woman with it hanging half out as if to say 'what you going to do about it now?'

This sent the catering manager to a new level of outrage at this Bulgarian and his devil may care attitude. While she raged, Berbatov simply smiled with buttered roll still hanging out of his mouth before walking out of the room. Dimitar Berbatov - doing what he wants since 1981.

Premier League Table:
61 - Liverpool
60
59
58
57
56
55
54
53
52
51
50
49
48
47
46
45 - Leicester
44 - Man City
43
42
41
40
39 - Chelsea
38
37
36
35
34 - Man Utd
33
32 - Sheff Utd
31 - Wolves
30 - Spurs
29 - Crystal Palace
28 - Arsenal, Everton, Southampton

Fernando Llorente could leave Napoli and rejoin #thfc on a six month loan deal. [Gazzetta dello Sport]

CLS

恭祝Juan 科夫快啲蘭娜

嘩 乜路蘭咁勁 能力值好似唔差

why you bully me

唔使錢黎講返黎都好嘅

Lm

Inter Milan are hoping to get a positive response from Christian Eriksen before negotiating a deal with #thfc for the midfielder this month. The Italian club want to complete a deal in January as they are wary of the competition to land him on a free transfer. | @SkySport

#thfc will look to bring in another homegrown right-back if Kyle Walker-Peters leaves this month. Moves for Norwich City's Max Aarons and West Bromwich Albion's Nathan Ferguson are both being considered. | @AlasdairGold

IPX-429

直頭筍

其實走左大力之後
隊波係冇造波 派牌
依家一定要搞好 前 防中 同派牌位
中堅同閘位都冇咁迫切

派牌用LoCelso嫁啦

Benfica midfielder Gedson Fernandes could complete his 18 month loan move to #thfc in the next few hours. Spurs will pay a €4.5M loan fee and have the option to make the move permanent for up to €50M. [O Jogo]

4.5m借18個月好抵喎

最迫切係防中右閘前鋒
中堅有tan打起嘅話唔急
臭狀態太飄忽要搵多隻
左閘我信色色龍打得起但要時間同埋仲有BD
防中個堆唔講啦
前鋒冇後備又係死

Napoli

兩循環都miss晒黃金餐士

其實lo 個買斷條款幾好
拿拿聲買斷佢啦

兩回合加埋180分鐘得頭一分鐘嗰次反擊入到波

GLC愈打愈似樣

開始追到英超節奏

尼當 lo celso 雙核
買隻純守防中 搶第一點 做掃蕩

排第8又去番以前捧呢隊西波嘅feel

一月：
買斷施素low
賣大力
買右閘（疤隻Semedo)
買前鋒 (要老蘭都唔好要賓迪基）
買中場中 (睇黎都係Gedson Fernandes)

睇下摩佬操唔操得番起wym仲好啦

嘩 操返起就
踢到艾辛咁

[@FootyInsider247] | Benfica midfielder Gedson Fernandes is now set to undergo a Tottenham Hotspur medical after they ambushed West Ham to agree a deal.

Fernandes is in line to undergo a medical at Hotspur Way tomorrow and put the finishing touches to the transfer.

好西咩？ 琴晚見到打反擊 都正常 摩佬反擊而家差個沙比/法比

邢滿出獄

柒頭

Weak

陣間再收皮

肥花出動

#thfc have made an enquiry to Flamengo about potentially signing midfielder Gerson. [Globo Esporte]

report左7公洗板
準備去坐監喇

你賣走啦

利記對閘 前場啲吊波 空傳 較哂炮又到位
真心勁
相反尋日上半只靠大力
下半換左阿根廷孖寶先睇到啲攻勢

之前踢過羅馬個個

賀維都幾唔掂下 般茅今季柒到

自爆

頭先果下on9到

屈仔贏埋呢場就離開降班區

分數上睇 除左金絲雀
14-19都係差4分
今季降班同爭2-4一樣個分好近
因為除左猁以外既上半頁成日送分比人

2粒

又比屈福特炒炒炒炒炒教練炒到翻生

下輪我地作客佢地 等睇又一場閪波

諗起上次主場踢屈仔希望今次正正常常贏到波

主場都贏唔到果陣廢到喊既屈仔你作客仲想贏炒完教練番生既佢？呢到熱狗黎 唔好咁大諗頭

原來Mendes啲幻幻嚟

摩佬經理人出手了
其實一向同賓菲加關係應該唔錯

應該係賓州嗰類啩？我好少睇佢踢波

唔知係咪英超問題同佢有阿古路係側邊做對比

硬係覺得唔夠好，又或者硬係爭啲啲咁

反而有期打雙前好撚勁

可能要有人掩護嘅類型

應該讀 搾發tanganga 定 接客 tanganga ?

維拉fans

半場4粒

脆慢到

Tottenham Hotspur are set to sign Gedson Fernandes on loan with an option to buy the midfielder in June 2021. The players is ready to agree personal terms. [
@FabrizioRomano
] #THFC

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

下體得脆射入

係熱刺就次次都唔入

抵啦 想攞盃？

回家吧
這裡有爭氣的隊友（屌你除外） 又不用說西語

沙維拒絕執教巴塞 普捷天奴成為巴塞選帥的主要人選

25

Bruno Fernandes has REFUSED to join Manchester United and insists that the only club in the Premier League that he would join is Tottenham.
[BBC Sport]

笑能到我

喊哂道別 最後都走唔到 竟然唔黎英超炒我地

識玩一定係過埋嚟體測先轉去曼

[Sky Sports] Gedson Fernandes is flying to London complete a move to #thfc within the next 48hrs on a 18 month loan deal with an option to purchase in the summer of 2021.

有呢件就應該唔會同獌爭BF

2個踢法黎

買晒兩件？

其實Gedson Fernandes 係咩踢法？

中場打到多個位置
唔通想佢打防中

又BF 又GF 買哂佢啦

有機會簽BF 既話主席今個月
分分鐘要拎100m出黎
前鋒又要買 lo celso 筆買斷又要比
BF 冇返60m 應該都唔洗諗

計唔掂條數，邊有咁多錢買咁多人呀
唔係有咩公平競技限咗個收支㗎咩？

屌，先借後買咪算，
Ffp對光頭佬黎講容易處理

有排都未到支出限制啦，之前兩年個營運收入勁到

肥普入主後每年轉會支出6m

D錢比光頭西貪哂

以季中買嚟講D價好似咁平嘅？有冇伙㗎

伏

意粉到底有冇消息賣到

你岩
Bf 搭 Gf

零新聞

真心無乜印象
我地以往一月好少簽人，有邊個？

Lm, 契仔賓, 荷治比？

Espanyol 名宿喎

借入奇連士文護級

Tottenham are considering including Juan Foyth as part of a swap deal for Lisbon's Bruno Fernandes.

Foyth's agent has already claimed the defender is open to a move this January: "We are evaluating the possibility of going out in the January market"

[@Daily_Express] #THFC #COYS

點解唔借去比英超隊，係咪太廢冇人要

係

唔記得轉ac?

我只講真話

佢準備改名做B Fernandes (五月)

係咁多年都消失左

噢臭利亞 帶科躝啦

今個冬季簽到人 我永久退出連登

Gadson 99% wow

挽留

咁都信得 屎都食得

快啲食

簽般奴啦
J片勁撚到葡超球王咁

又話去19000？

Bf 搭 三十米

睇咗條球王片，有罰球、有遠射、有走位、有傳中、有組織、有直線、有角球、有攔截，好似好全能咁

比條link j下

Bruno Fernandes has REFUSED to join Manchester United and insists that the only club in the Premier League that he would join is Tottenham.
[BBC Sport]

落花有意隨流水

估唔到有球員非我熱不去

暑假唔係主落個濕鳩addon Bid同臨尾All in 某人

黎咗啦

大

Bbc 同sky 啲料好似都準
摩佬係唔係迫緊主席
市場上應該冇人好過般奴頂大力
主席肯簽呢幾個返黎

同埋主席肯換隊醫未

轉咗人教仲咁多傷傷咁耐

自某年開始，我乜料都唔信
剩係信官宣，怕撚咗

當年大都話有breaking news 啦

[COYS - 光復香港，時代革命] 熱刺球迷吹水區 158

呢個po開始傳到似層層

大同達美奧都係傳說

Fabrizio 啲料都準既
講真襯仲爭緊歐聯好買人啲既
要搏上前四買完仲要夾

Bruno. 曼聯倒數緊咁濟

又倒數緊？

點解摩佬可以買GTR肥普唔得

根本唔公平

咪又係傳。。。

因為肥普唔係摩佬

我有睇過56場
真係咁勁
but有d pogba既懶

睇過下
上邊Refuse乜乜條tweet似fake咁，得一個account post

我search 唔到

係囉
冇咩有講咁

冇Bruno 仲有lo 同尼當既
但尼當好似好玻璃咁

Lo 值得打多d
上半季好明顯未慣

但Lo做唔到大力啲分邊
全隊得kane做到

BF唔會嫁啦, 但係lo Celso有機會唔要

又真係幾好j

lo買返黎放翻出去都唔會蝕唔會唔要嘅

this is tottenham

Bruno
8

現實：

winks
8

唔會賣依家用開嘅青訓嫁
因為唔夠人填位

唔會唔要掛 擺明筍盤黎
其實熱刺70m買尼當都得
不如買埋BF 啦

Winks 如果賣到靚價

著返29號啦

著番29變番29個陣咁勁就好

[@TimesSport] | Tottenham Hotspur want to sell Christian Eriksen to Inter Milan for a fee in the region of £20M this month.

Spurs are determined to sell the Dane to prevent him from leaving as a free agent in the summer, due to a perceived lack of effort in matches.

#THFC #COYS

就嚟block你
啲吹水新聞日日一鳩樣
悶唔悶

唔係點推post
你又唔9up

著21號

香港一日唔光復
9up嚟都無意思了

出年猁沉翻香港就會光復

lack of effort in matches

今個禮拜又早場

21號大巴拿

呢個轉會窗啲ITK好似啞咗咁

Who: Dragon 1
Where: FTL
When:12/1/20

some stuff from dragon1, some itk some opinion probably
I did not know about Fernandez until yest , but it’s def happening (gedson)
we’re in talks with another Portuguese international I can’t say too much but much more experienced than Fernandez and I’m not referring to bf (not silva at milan, not moutinho)
think Jose is going to totally rebuild us
we are in for eze and he is likely to join
I would say loris , Toby , son , Kane and Alli are immortal and sess and tanganga will be part of the new dawn , everyone else is on trial between now and may
Kwp , Ccv and foyth all will leave on loan or be sold this window as not in squads everyone else needs to perform , it will be one in one out starting with Eriksen out and gelson in this week , this may well take three to four windows , we will take a lot of Mendez players but he will not drive our transfer policy

Thanks to Dovahkiin

如果真係保密左 其實ok嘅

但最怕係冇撚都唔做

件gedson 似識波既素素
但option 成50m 鎊都幾貴

識傳波

we will take a lot of Mendez players but he will not drive our transfer policy

買狼隊隻RAUL啦

狼隊佢衛星隊唔會郁啦

有gf點可以無bf

主席買到BF 迷主席可以嗎

屌你，講撚咗唔準講呢三隻字

官宣左喇
.
..
...
....
.....
......
.......
........
.........
..........
成為熱刺轉會窗吉祥物
出嚟搞笑

DBL

訓身含摩佬

事撚但比其中一個費蘭迪斯黎打下飛機算啦唔好咁高要求
同埋後備前鋒唔用troy 都唔想係lucas囉 係咪又借番老蘭借半年piatek已經空炮左？上場佢後備都冇出場

Benfica midfielder Gedson Fernandes will sign for #thfc today. The loan move has an option to buy at €60M. [Record]

today

其實中場係咪會清多個
意粉 大力狗 ？

PIATEK算啦
意甲都踢唔掂

泊大巴拿

意粉 大力 走硬
素傷到4月

winks dier ndom low 加埋gf都係5個
頂多加埋skip 6個

gf 究竟係咩打法，有無人知？

有技術 身型冇咁勁既素素

買埋bf dbl gogogo

咁暫時長打son+lm雙前？

Tanganga:搵我？

又係尼當咁既中場但高大啲既cm

里爾地方報章〈La Voix du Nord〉指，蘇馬利（Boubakary Soumaré） 不急於在一月離開里爾。這位20歲中場新星與里爾今夏約滿，但今季他才穩佔球隊正選，而且他喜歡在里爾的生活。報道指，里爾已收到超過5000萬歐元的報價，而球員本人已獲得皇馬、熱刺、車路士、曼聯及拿玻里等球會的注意。

咁里爾咪蝕到喊？

we’re in talks with another Portuguese international I can’t say too much but much more experienced than Fernandez and I’m not referring to bf (not silva at milan, not moutinho)
C.ron

原來Tanga得番半年約

踢前嗰個A. sliva ？？

早個排摩佬話佢會續

咩嚟

Tottenham could complete their first signing under Jose Mourinho today, with Benfica midfielder Gedson Fernandes due in London for a medical

✍@Dan_KP

係時候過隔離隊

bf呢

找bf

Bf

幾時置咗頂

過多幾個鐘 = Welcome to Chelsea

大力巨累到美人魚咁人噴啦

究竟利維同佢講過咩

次次美斯上身

Gedson Fernandes is expected to arrive at Tottenham's training ground on Monday ahead of completing an 18-month loan deal from Benfica.

Benfica agreed deals with both Tottenham and West Ham but Fernandes has opted to sign for Spurs, who are managed by fellow Portuguese Jose Mourinho.

Spurs will have an option to buy Fernandes for 65m euros (£56m), after Benfica accepted a higher loan fee for the 21-year-old.

歡迎定新會員Fernandes (五月)

前鋒寧願試troy
反正冇歐聯kane都走
練定幼齒差唔多

AC Milan will only allow #thfc target Krzysztof Piątek to leave in a permanent deal and for a fee above €30M. | @ilgiornale

主又為嗰幾M同人嘈

生意人6m就係6m架大佬

早啲買到早啲夾好
入多兩球嗰幾M都返嚟啦

Image Star likes this

科夫狗係咪要走啦

某個po玩緊LF2, join?

我而家想四葉快d輸

今晚/聽朝前應該會官宣一單Deal.

Really?

大力躝

科躝

原來傳緊bf £51m, gf £65m option to buy
gf 仲貴過bf

有GF就買埋BF啦

bruno個筆曼聯要加人架 同埋試左貨再買當然要貴啲啦(唔知會唔會強制買)

bye foyth

我地加科ok?

依家就係傳加科

同曼聯加lin一樣又想倒貼錢

個GF今季出得13場630分鐘 得一個助攻 會唔會重廢過特廢架

廢特今年正常番 幾勁

gf借嘅啫 廢咪唔買

加Dier 又點？提子home growth

啲鬼都討論緊

其實就算少入球少助攻都唔覺有咩問題
素素近2,3年都差唔多啦
會唔會話佢廢？

要睇實際功能嘅

GF覆蓋範圍應該好過我地班中場
跑動多已經幫到好多

點知係射穿隊長10指關既Eder

巴塞semedo?

30M都唔買正傻鳩
winner用廢晒都呃翻18M啦，驚西咩

我覺得係pizzi

又有BF又有GF

GF梗係貴啲啦

#thfc manager José Mourinho wants to sign two strikers this month. | @IndySport

睇咗一半，覺得無bf 咁勁，同埋唔知點解覺得有啲似Dele，但無咁妹

Welcome gedson fernandes

Welcome parrot

welcome dbl

老蘭同達美奧

Jose Mourinho told me in no uncertain terms that Japhet Tanganga's contract does not end at the end of this season, despite the club announcing last summer that he had signed a one-year deal. "Do you think I would play him if his contract was expiring?"

串撚到

daddy 話聽日只會唔出toby

咁大力

咁大力係咩

咁大力狗呢

因為主唔科水咪焗出囉 摩佬又然

岩岩發現第一頁個name list 冇坦

Gedson Fernandes is currently undergoing his #thfc medical. [BBC]

就黎過軌

[未fc]車路士球隊隊巴係熱刺訓練基地門外停泊等候

gf
摩佬仲想簽兩件前鋒

卡雲尼做唔做到G點㗎？

冇計，仆街死hea都勁過你班人
摩佬含淚要出仆街死

係時候推

撚簽到人咩

得

Benfica manager Bruno Lage on #thfc target Gedson Fernandes: "Market questions will arise and there will be many. Today I speak only of the players who train with us. Gedson did not train with us." [Sport Witness]

DYBALA THIS WAY

阿根廷人表示好彩夏天冇上船

Edison Cavani has been mooted as a potential option for #thfc this month but his salary demands are likely to rule out any potential move to the club. [Independent]

好多人簽啊

你真係咁諗？

最後只有盧布迪加盟

2019/2020主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯 🏥No return day🏥
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
13 - - Michel Vorm 禾姆

Defenders
3 - - Danny Rose 丹尼路斯
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯 🏥Return Day : 22Feb🏥
39 - - Japhet Tanganga 坦根加

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高 🏥Return Day : 11Apr🏥
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利 🏥No return day🏥
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
？？- - Gedson 捷臣費南迪斯

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain) 🏥Return Day : 4Apr🏥
7 - - Son Heung-min 孫興慜

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒

2019/2020主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯 🏥No return day🏥
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
13 - - Michel Vorm 禾姆

Defenders
3 - - Danny Rose 丹尼路斯
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯 🏥Return Day : 22Feb🏥
39 - - Japhet Tanganga 坦根加

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高 🏥Return Day : 11Apr🏥
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利 🏥No return day🏥
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
？？- - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain) 🏥Return Day : 4Apr🏥
7 - - Son Heung-min 孫興慜

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒

有坦姦加冇柏洛特

#thfc Mourinho interesting on tactics again: "If you want to know what I wanted to do, look to my first game - against WH. That's the way I thought I was going to develop the team. Defend with a back 4, attack with a back 3. That was the first day of unlucky, goodbye Ben Davies."

佢果套 Bd真係好重要

前：路蘭 卡雲尼 比亞迪 賓迪基 當比利 國米巴西仔
中： BF GF Gerson
後：semedo

有冇補充

吹撚到普爸去巴塞

中堅賓
佢係威爾斯都係打左三中堅

因為BD 純守？

佢套野 個左閘角色係重要,
但Bd係咪最理想人選?
純9up, ake會否更好?

di marzio 同sc 個igi （簽左佢就會講,100% 命中）都話done deal
突然覺得肥普五年真係唔撚簽人咁 依家爽手到

Di marzio 係好可信
佢出左料？

sor 我睇錯意大利佬名不過igi 講得肯定簽左
#thfc have reached total agreement for Gedson Fernandes. The midfielder will sign his contract in the next few hours. [Fabrizio Romano]

條友回塘ed

但呢單99%㗎啦

QPR are in advanced talks to sign #thfc winger Jack Clarke on loan for the remainder of the season. [Football Insider]

屌 我睇錯 唔係di marzio
係sky italia 另一個

Fabrizio Romano 都係可信

goodbye foyth

Fabrizio Romano
@FabrizioRomano

Gedson Fernandes to Tottenham, here we go! He’s going to sign his contract on next hours. Total agreement. West Ham have never been in the race.

clakre 似乎會借去qpr

太好 終於有補強
Gf打防中頂左ssk 先

拍定手先啦

會然科是咪諗住賴皮，話借唔算簽？

簽前鋒啊 piatek都好 夠靚仔

驚西咩 簽到人未

睇gf 既J片都好平庸下

估唔到gf早過比亞迪

exac7ly
啲球王片都好似好普通咁

Gf 應該會頂左winks 個位
想用佢做dier 既野？

普爸B 快啲教巴塞然後帶Dier過去啦

比亞迪似流料

Spurs seal late deal for Polish international

Tottenham have agreed terms with Derby to sign 26-year-old Polish international striker Grzegorz Rasiak.

Don’t give me hope

Gedson Fernandes is currently undergoing his Tottenham Hotspur medical at Hotspur Way. [BBC Sport] #THFC
BBC
會員科係咪準備倒數

屌你老味

Welcome Gedson Fernandes
Fuck Off Juan Foyth

故技重施美度先借後買，加盟熱刺18個月

Egyptian striker Mido will make a permanent move to Spurs subject to obtaining a work permit. Mido was on loan at White Hart Lane last season and scored 11 goals before returning to Roma after the clubs failed to agree a fee for him

利維真係好驚高價買左水貨

邊個

推

我自己覺得尼當算係半個水貨

傷多過踢

諗左幾耐？

70m

抖咗咁耐減到肥未?

尼當技術係有
要解決佢玻璃個問題

介紹比新熱
igi應該係social media team嘅人
幾點公佈佢都可以講得出
所以佢話done係100%

現時係理想過ake嘅，因為ake未踢個依個踢法
而BD係國家隊係直情咁踢

Done Deal - Christian Eriksen agrees Inter contract until 2024!

⚫ Spurs asking for 20M Euros

🔵 116K Euros/week salary

Official announcement coming soon!

下 116k唔撚續約簡轉會 唉

終於躝

扣咗稅應該差唔遠卦

116K係稅後

佢真係好想換新環境 你可以改名了

到真係躝又好撚唔捨得 好似第一次同條女講分手咁

你冇女

好囉，仲於分手

仲有，要唔要聽

肥爸爸去巴塞賣施美度畀我地

借個位
推

希望聽朝起身有好消息

英國佬收左工啦

同感

連丁片都係好平凡既中場博腳之流既球員

都好過dier廢尼當文員仔

如果佢係穩陣唔易甩波我又唔介意佢平凡喎

👏👏

駁腳短傳 掃蕩
覆蓋面

買埋佢拍gf啦

Gf貴過bf sor9ly

再同我地既老朋友比較

😂有d無語

Bf吹到去硬獌咁

1個21歲1個25無計啦

英超新人連美斯何去何從

諗返起
摩佬用連美斯都算係咁

Bf勁咁多, gf 連正選都未搶到就60m

過黎香港同區議員結婚囉

希望摩佬好好咁培育佢 不過培育到要比成60m買斷

半季 咪玩 兩個月摩佬仲係碌柒咁

可唔可以理解為賓菲右對gf 非常睇好

賓菲加

gf本身433正選
換咗教練踢4231變咗後備 同埋要踢右翼

gf係真fm妖人

講真bf係有料就唔洗25歲仲踢緊萌超刷20goal/season

bf gf 次次玩fm到第二年都會俾曼聯打包

好萌

有無人有聽體嘢？？
講我地對垃圾猁球波var handball 都睇唔到
d 猁面皮厚到唔認手球
scum 個阿nic 都激撚到狂屌班猁

岩岩有睇直播
爆撚到瘋狂屌

AC Milan are ready to offer £15M for #thfc right-back Serge Aurier. | @AlasdairGold

是咪on9

15M

嘩咁都仲有15M即加錢換件piatek啦

我脆都係20M 咋 快撚啲賣啦屌

Aarons都30M啦

脆買返黎4M

我地諗法一定係賣臭 15m就拎黎買佢 不過我地得個ff

想他

球迷就想賣臭
但球會未必

如果科同三叔一月一齊走就一定要買人啦

Gedson Fernandes has now completed his #thfc medical and the club will announce his signing in the next 24 hours. [Sky Sports]

[@NAagencia] | Former Tottenham Hotspur manager Mauricio Pochettino has just rejected the opportunity to become the Barcelona coach due to his loyalty for Espanyol.

#THFC #COYS

bf 出道個時去左意甲踢唔起 先至番萌超爆發

沒有不撐普的理由

or
葡超黑店開張

幾時都話反猁
班猁狗知唔知因爲佢地猁先多左咁多人憎

葡超仲黑過荷甲

臭邊有理由平過脆

主席會唔會打算拖到月尾
邊件前鋒性價比平就簽邊件
簽唔到就推返個波比摩佬

肯簽返路蘭迪都要還神啦
波蘭神鋒下世啦

會，月尾簽可以比少幾個禮拜人工
當然唔簽就唔使比啦

鬼佬熱狗

拎黎做後備

似乎想借神鋒 先借後買

訓醒都係冇done deal

躝啦 好行唔送

你買到人咪躝

今晚登鵰 有遺言好講定

魔佬足球 不知所謂
光復熱刺 還我肥普

on9摩佬識出tanganga都唔出foyth
肥普死攬 都知咩料

出佢又係輸 出科又係輸
有分別咩

一位西方記者問利唯：「請問主席先生，現在的熱刺有沒有妓女？」不少人納悶：怎麼提這種問題？大家都關注利唯怎樣回答。

主席肯定地說：「有！」 全場譁然，議論紛紛。利唯看出了大家的疑惑，補充說了一句：「熱刺的妓女是林美拉。」頓時掌聲雷動。

登鵰未啊
七公悶到講笑話啦

Ban咗成個禮拜你比啲咁嘅嘢我?!
同摩佬鑽研咗幾年戰術有咩分別

期待緊下一個登deal

BF同GF係FIFA都冇真樣

fifa乜人都冇樣㗎啦

曼聯連青年軍都有樣

想問大家覺得lo celso 頂唔頂到大力個位

曼聯球迷數目全球top3內 葡超wfc

懷疑fifa成個團隊都係曼迷
永遠最齊樣

no 波都唔識射

唔同類型啦，感覺lo 係經常係要球權既人

我覺得類型相近 但實力未足

仲後生

唔係Lo Son腳軟
一早和咗啦

lo似舊式AM
一定要比晒自由佢先得

咁佢都要Fight for freedom

唔會仲有列基美個批卦?

定係沙維嗰種

類似馬達？
如果係咁就慘 摩佬最憎馬達個類
望落lo 身位又好似唔夠
好易比人拍甩波

印象中摩佬對攻中傳射都幾有要求
真係發電機黎好似史奈達咁
一係就勁到當年奧燒咁
手術刀直線

曼聯佢買普巴應該係希望可傳可射可防
但可惜普巴始終冇防守 進攻靠伊巴做支點遠射
加上馬仔福仔新星 後期伊巴大傷局用連加特
馬達右翼

依家黎到熱刺豪華前場
但留唔到大力要搵個攻中 BF 主席又唔想買
防中局借人 尼當膽黎 winks 唔係佢想要既類型
中堅好彩有黑山tan子 右閘要買
前鋒又要借或買
買齊呢4 5個位夾順隊波
希望可以爭到錦標

我反而覺得Lo 唔似舊式攻中
佢波底係好好,但好肯走位配合,唔係剩係搶曼D波自己踢
最重要係佢肯幫手迫搶,呢樣野已經同舊式攻中唔同
SON 果球飛機係佢偷返黎

我覺得佢似VDV

Lo明顯仲未慣英超咁急同體力化既踢法

愛美麗咁工兵嘅領隊係巴黎都幾咁鍾意佢就知佢唔係傳統攻中啦

感覺Lo似前插型攻中 技術好啲 冇咁妹既屌你
但冇大力既墮後派牌分邊同控制節奏能力

其實有 但係冇大力咁好啫

如果拎bf同lo簡
我會簡bf

其實bf係更似alli個種

why not both?

屌你偏似ss
Bf am

條友未搞d 足球外事業果陣
成日場場鳩鳩下但又入波

打法又關事啦，以家球霸多左出黎拎波，前面冇左cover

bf種am都唔係派牌嫁
係依家摩佬想alli做個種

似大力嘅放長傳中場又比較年輕嘅只諗到neves

傳過摩想要

想問下大家利記依家係唔係靠兩閘出波？
中場3個跑動負責拉空比閘位插上出波比前面3個？

依個其中一種啦
仲要2,3種唔同嘅

但利個中場3人組真係唔係以創造為重點

成日見佢地走地一舊 轉登拉空

Gedson Fernandes completed his #thfc medical yesterday and is expected to be unveiled today.

Gedson Fernandes' parents already live close to the #thc stadium due to his father having a job in London. Gedson is also able to speak English. [The Times]

今晚4點fa cup重賽

識講英文好重要

dier可以做翻譯

摩佬自己都做到翻譯啦

早少少訓較定鬧鐘起身睇閪波

done deal 未呀屌
是咪搭緊的士去車？

Dier 請安心上路返提子國

搭underground去Fulham station咪車主場

翻譯摩

有冇人反tan
條友似博表現想轉會走
咁都仲唔續約

睇落仲瘦過科喎

#thfc Told Kane still expects to be back in training in early April, barring any unforeseen setbacks, despite Mourinho's suggestion yesterday that he could miss Euro 2020. At this stage, it's roughly a 12-week injury.

條友實又趕住復出

9成復出一兩場又傷

色色龍

同埋冇態就真係唔好出呢
又好似上年歐聯決賽咁毫無建樹

應該係想打最後4-5場拎返個態踢歐國盃，佢應該比任何人都驚傷

From

GF 1.82m. 68kg
科. 1.87m. 69kg
Lo celso. 1.77m. 68kg

高過Low但一樣重

68kg比人一野撞開都似

屌，同我差唔多重咋喎

睇呢張相下盤幾實淨

認真呢 隻腳咁幼我驚易斷

竟然識英文

受過良好既教育

#thfc midfielder Christian Eriksen is set to finalise personal terms with Inter Milan this week. Spurs continue to demand a €20M fee but a compromise is likely to be reached at €16M plus bonuses. [Di Marzio]

陰鳩公上年仲比人瘋狂吹奏又係當打之年既世界級攻中居然賤賣去國米

GF定大力登鵰先。。。。

科躝先

According to the 'Deloitte Football Money League' - #thfc are now the richest club in London. Tottenham have moved up from tenth to eighth in the rankings with revenue of £459.3million.

Fernando Llorente is not part of Gennaro Gattuso’s plans at Napoli and in the last few hours the possibility of a return to Tottenham Hotspur has emerged. [Calciomercato] #THFC

levy:

其實有老蘭可能好過而家panic buy，不過缺點係佢應該唔夠力場場踢足

都唔會比佢場場90min

撚撚
但番黎著幾號 18比左lo
唔通係被詛咒既9號？

有個柱踢法多變好多

上年八強四強冇佢都過唔到

燒味足球

會俾直線佢追

用foyth出波?

咁耐都唔姑輸，係咪想等埋另一單

bf?

以前係肥普on9 姐
無論轉唔轉陣死都要球員斬中腰波

最後會唔會bf gf 一齊留返係葡萄牙

My understanding of Fernando Llorente situation is that he’s been offered to #thfc on a short-term deal but Spurs unlikely to pursue. More transfers on @SkySportsNews

Levy係睇緊第二個至好

一次宣佈7個加盟

可以洗少d 記者會開支

我主識計數

Benteke

Bendavies

我熱去年成爲倫敦最賺錢球會

Bentaleb

Tottenham Hotspur are interested in signing 24-year-old OGC Nice midfielder Wylan Cyprien this January with the club valuing him at £20million. [Daily Mail] #THFC

未Google都知係黑人

咪racist 喇

聽都未聽過 20m咁平睇怕係nkd njie之流

大家比D耐性,
收到風, 今晚香港時間3:05一定有官宣

官宣岀場陣容

好興奮 好多風

少年你太年輕了

法甲就咪要啦
肉搏聯賽好撚低質

Paris Saint-Germain are willing to match #thfc's £25M valuation of Christian Eriksen.

However, the midfielder has his heart set on a move to Inter Milan. The Italian club have so far only offered around £10M which is considered to be "derisory". | @IndySport

英超話人肉搏聯賽

獌BF好似空炮緊

關我地撚事咩

笑甚麼，GF都笑炮啦

講到我地就唔會空炮咁

戴

邊撚個再講呀！？

重賽係今晚？

tks 希望唔好深夜閪波

睇完上場對利 冇左球霸
其實都可以踢到場好波既

但係前場冇咗g點

其實拳王打唔打到前鋒
主席唔買人 會唔會推左拳王上去

但無人頂波

屌你淨係識後上一控即射嗰下
你叫佢支點做停控 傳波分邊 禁區攞波
呢啲要decision making既嘢就唔得

晒氣啦
就算前面有傾做支點 咪又係球球斬去lm叫佢爭第1點

咁真係要搵洛蘭迪返黎頂一頂

起碼叫做有個傳波目標

姑輸未啊屌

嘩屌今晚4:05AM開波
會睇既一定係失業失學既垃圾

Gedson Fernandes completed his medical this (Tuesday) afternoon, ahead of the Middlesbrough game.

Super-agent Jorge Mendes will attend Spurs' FA Cup replay, after flying over to complete the move.

£3.8m makes Fernandes a low cost/low risk signing

[@TeleFootball] #THFC #COYS

睇完去番學岩岩好

好似話bf已集體空炮

Dllm仲未登屌

GF too

Bf gf 都吹到廿頁

You ain't my boyfriend (boyfriend)
And I ain't your girlfriend (girlfriend)
But you don't want me to see nobody else
And I don't want you to see nobody

留意到會員科偷笑緊

聽到聲 科又拖翻個gip 入屋

成班傻仔以為會買人

份份都講到簽撚左咁
但明明咩都未有

科困咗佢響廁格無得影相拍片住

有睇波相

系

Jorge Mendes is due to attend #thfc match in the @EmiratesFACup tonight after being in London today to finalise Gedson Fernandes' move to the club. [The Telegraph]

又落雨先黎踢波 一定惡打

踢波先至黎落雨

7嫂好似俾c素lo溝咗喎

low都未識講英文

77

愛華頓賣左球場名，我地都仲未賣

huawei stadium

好似之前講過話摩佬覺得Cirkin幾好

"left back"

LML
有火

飛機杯打右閘？

可能係假右閘 3中堅 屎屎龍推上去掛

Troy有比賽冇後備？定摩佬廢事煩又話放bench又唔出

睇片係有隨隊
應該純粹唔出

今場中場算唔算半球迷陣

新仔個樣似幾好

Dier喎仲球迷陣

有LoCelSo加Lamela，已經好感動，打丁打到冇見到有Dier

fb有live

官方個個？
賽前live好似有左一排

未來熱

Sessegnon parrot clarke

Gf alli locelso

Cirkin tanganga ake(foyth如未躝) arron

好彩冇訓過龍

點解摩佬咁唔鍾意出parrott 後備都冇

17歲美斯都唔會成日出啦

盃賽放下後備都好啦

杯賽連後備都冇 摩狗

大力又吹到走L左點知繼續正選

Low

下盤gg

low

我盧

我屌 成日去左廁所果陣入波

好冷靜

摩佬有講話未知佢會點，但依場會正選

可能未簽長約

求你唔好出翻嚟住

Btw呢球點入

咩話？40:0？！

望到v5 完全feel到咩叫廉頗老矣

搾鳩乾你先比你走

隊內唯一前鋒連後備都冇 係我就唔撚簽啦

之前都話過飛機杯如果無約都唔會出

睇黎佢冇球霸既基因

Low好勤力，但都幾多失誤

柒嫂都企得幾後

可以 farewell大力未

控球率好高

加沙可唔可以接實個波 好撚驚

山狗 新仔

阿根廷雙子carry

阿根庭孖寶

七嫂

阿嫂

柒嫂

有無會員又去咗廁所？

仲要射同一個位 佢兩個有冇做過愛

一堆未來人

冇啊

Dier好似好痛 唔好死頂

456下出下氣振下軍心啦

宜家死頂完聯賽咪見唔到囉

山狗今晚柒到

佢真係唔適合做中堅咩飛個個
要a4逗下佢先勁

嘩 呢幾腳似模似樣

今晚成隊搞咩呀，係咁交失波

One touch幾耐冇見過傳得咁流暢

啲傳送隨意到練波咁，不過幾好睇

算鳩數啦 唔好望佢成材

未慣啊Low做核心掛
未係好熟啲位咁

玩埋後腳

對面作客唔知踢緊咩姐

咁做到第2中堅就好夠啦
不嬲唔望佢擔大旗個個

賺完錢hea踢咁款

屎屎龍爭啲

Dier cross

Dier交出臭級傳中

咩撚野crossing黎

坦差啲入埋

Tan子

Tgg > foyth > 臭

你地好快

本身以為科會扮伊雲奴域
點知係另有其人？

摩佬個樣失望到 有幾想大炒人

坦好撚勁喎屌

屌 12碼喎

痴線 穿完細龍就射得門佢撞落塊面度冇pen

唔撞得返去打乒乓球啦

feel到種痛

大力狗就黎斷手

Var is shit

聞到係locelso射

痴撚左膠水咁

今日啲彈彈波幾好j其實

對面廢遮 遮唔到線既

好耐無見過

係咪有機會睇cirkin

睇出邊個姐
出屌你已經含咗撚

半場5:0先出

牙躝入番球好好睇睇先走啦

簡單地波唔傳傳中腰波 盧

頭先果個罰球9到
對住對面個龍黎射又冇力

大力狗好想入返球但failed

柒到

榮都踢到美斯咁 真係對面廢

對面好似作客蟲黎

同我地一樣

kwp同素係上面睇波
應該都借走嫁啦

連技術再粗啲嘅Dier都搓到2下就知

盧同lml吸腳吸到

LM屌你咩 咁都唔傳

特登唔傳畀某人

黏咗膠水咁

傳球次數都差成4倍就知對面踢緊咩

比人話獨撚唔係冇原因

買左半場3:0呀我屌

地面傳得好地地又大斬on99

完

個3:0咁樣噠左真心

起身睇半場算

榮係加沙隔離成個小矮人咁

Giovani Lo Celso and Erik Lamela are the first pair of Argentinians to score in the same FA Cup match since Pablo Zabaleta and Sergio Agüero did so for Manchester City against Huddersfield back in March 2017. 🇦🇷 #THFC

阿根廷hehe

認真
半場求其搵條友換山啦
全程發夢

阿根廷hehe 好勁

有科

呢個就算鳩數啦

你老味 條link廣告無啦啦播鬼片

J死七公了

這是新來的右閘嗎？

原來最已陣

解圍

左右兩個新人表現真係好唔同

見到個3碼解圍醒哂

先唔論offside 但咁近都飛機

都唔知踢乜

換人未

山今場廢到

痾個屎番黎都冇入波嘅

表現穩定

場場都廢架啦

穩定咁廢

山都高分過大力

牙坦都幾攻得

大力哂料

大力狗

Rubbish

兒子落黎踩草？

大力d波真係冇力

頭先有一刻大力上過7分
柒完之後又變番6.9

換人走出最近底線呀 球證又唔理

點解啲反擊可以咁撚柒

原來白白買Van Der Beek唔買條友

原來麥湯文尼著39號，之後牙坦又係著39號

平安鐘要開始了

等反cup

換人閪撚過肥普

買我地對家真係長賺

又要失波

廢到

成班收油又出事

加沙真係
一要考基本功就出事

Van de beek

曼都想買但人地話唔走

又無clean sheet

比人入左之後頹到

佢都知自己數據差

Dier又唔係Hg 又見底，趁早賣啦

頭先睇睇下個賭船騙局post就比人入左

落地慢到 唔得就係唔得

熱刺龍門傳統 救到難既失柒既

#thfc academy product Japhet Tanganga has been named the BBC Man of the Match for his performance tonight against @Boro.

踢到咁都mom

坦

呢下爆

以後打正選啦

岩岩即刻爆一段你睇

連踢兩場仲咁爆得

完

cirkin冇得上場

瘋狂平安鐘

咁都唔入

話唔定搶埋臭個位

主又然

入埋佢啦屌

skip都冇 佢點會有

浪費機會

坦踢得幾好
但係短傳 前傳太過想做到野面傳失 或者比對面擋左

low係咪有啲傷

浪費左好撚多啦

有機 起碼傳中企位好d 係新仔唔夠經驗

下輪又作客修記

防守球員唔睇防守表現要睇進攻 不過都好過臭攻防都唔掂

修呢輪勁到仆街

阿根廷孖寶一齊出有化學作用既

但係2個都唔可以長期踢足因爲好玻璃

一步一步嚟
踢走Dier個後備位先

是但一個都好過條契仔dele啦

反cup李城搞到我輸錢

我地作客會唔會又閪

睇你買邊面啦

摩用坦又可以吹自已會用青訓

上場買猁咪贏左半格

幾肯定daddy 下場會繼續出坦做中堅，湯羹個款要抖

v5真係老啦 體能好唔掂

血汗工場呀
後生要踩中270mins

黑山踢到今日咁，佢都要死去後備

Tanganga to BBC: "I'm just grateful. I'm grateful to the gaffer for trusting me, grateful to my team-mates for encouraging me. I hope the gaffer picks me for the next game, but whenever he does I am ready.

"The fans are lovely, the stadium is brilliant. I just love it."

#TOTMID

外國熱迷已經j 到出撚曬血

Christian Eriksen has just accepted to join Inter on January - he’d like to move immediatly and is “ready to agree” personal terms.

Inter have now started official talks with Tottenham: €10M offered, Spurs want €20M. Talks ongoing. 🇩🇰
#THFC #Tottenham #Inter

今日球罰球

新契仔無誤
坦

DLLM陣

牙傾收league
係咪都唔會買前鋒
又話簽Piatek又冇咗件事

睇完精華其實都唔係話打得好好咁

Ugly Win

上半場ok 下半場成隊已經沉晒 唯一有印象就係cc龍越位飛機個球

摩佬準備要操起阿根廷孖寶了

慘
唔訓睇4am波但完全無討論點
話唔定熱刺教練團連片都無save低

科都係冇得出，夏天似等賣走

四個阿根廷人得三個比摩佬重用
色色龍踢成點？

A total agreement has been reached between #thfc, FC Porto and Zé Luís to complete the transfer of the striker. A work permit is the only barrier in the deal. | @Record_Portugal
邊位

後備前鋒黎講又好似唔差

Rose.jpg

兩球波對住英超龍都應該接到

到最後冬季唯一官宣, 大力續約

Daddy 應該想佢留，始終有佢用。
睇番daddy 歷史，佢認為唔要既人一係外借，一係放風叫佢自己走，隊冇佢個位。

3球都係
正常0：0 完場
最後睇多次滴滴仔pk

已經幾場後備出黎救返隊波, 我諗Daddy好想留佢

[Correio da Manhã] | FC Porto's Cape Verdean striker Zé Luís is very close to being a Tottenham Hotspur player.

Zé Luís is now expected to move to Spurs with Gedson Fernandes as super agent Jorge Mendes is credited with bringing both players to Jose Mourinho’s side.

#THFC #COYS